「有圖」有冇人可以同我一齊叫 可以既話順便講聲生日快樂

00:00 準時一齊叫
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港 加油

推

推呀

一齊叫

生日快樂

多謝
推

樓主生日快樂
光復香港 時代革命

仲有11分鐘
希望各位手足可以安全回家
齊上齊落

生日快樂

祝樓豬好人一生平安

推呀各位

生日快樂！

生日快樂光復香港 時代革命

最後6分鐘

2分鐘

生日快樂

光復香港 時代革命

新年快樂 黑警死全家

聽日維園見

生日快樂
維園見

多謝各位
聽日2點見

生日快樂
光復香港 時代革命

happy birthday

生日快樂!

我今年既生日願望係五大訴求
手足冇事
777下台
有小小貪心
希望許願成功

樓主當年搶唔搶到頭炮出生？

樓主生日快樂!

00：00？

年年新聞都有話今年第一b個啲架嘛
想知你係咪 係既話你一出生就上電視啦

唔係呀 但都係半夜出世

生日快樂 愛你

生日快樂 聽日見

聽日見

生日快樂 光復香港 時代革命

生快豬！！

錫錫

錫錫

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

光復香港 時代革命
手足生日快樂
好人長命百歲